脊椎想照X光

因為壓住神經線攪到成日後腰同腳痛。
我想幫脊椎執返劑。

X 光照唔到,要照MRI先得